[集思廣益] 免費互助圈

大家有想過成立一個「免費互助圈」嗎？
眼見今日社會，無數的人為大老闆賺錢，一生一世為錢幣做奴隸。
惻隱之心，人皆有之。我實在不忍看見大家受剝削。
大家想過如何改變嗎？免費互助圈可行嗎？

日餐廳改自修室 發揚「互助」 向停課學生提供免費午餐

(錯按鍵盤，所以分成幾個部分。請見諒。)

人類社會本來就是免費互助的。
大家合力採摘果實，合力打獵，互相分享食物。遇上天災人禍，要麼遷徙，要麼互相幫助，渡過難關。
無奈有人發明金錢，有人積歛財富，害苦了世界以十億計的人口。
為何要互相收費？可以免費互助嗎？
我年紀尚小，未能回答此難題。
素聞連登高手如雲，請賜教。

用了書面語，希望中文5**

有冇免費西屌

白痴

免費女友有無? 好緊火啊

咁人類社會本嚟就免費
係發明咗錢之後搞成咁
唔諗下點改革就繼續被剝削
繼續日夜講錢講經濟
真係好灰
人類用錢互相折磨